import Image from 'next/image'

# Introduction
 
{/* <iframe src="https://gitlab.com/payetonkawa-epsi/api_clients"></iframe> */}

<Image src="/logo.png" alt="Hello" width={200} height={200} className="mx-auto shadow-xl rounded-xl" />

## Paye Ton Kawa

La société PayeTonKawa est spécialisée dans l’import de café en France.\
Depuis 2018, la société vend du café provenant du monde entier aux particuliers via son site internet
public payetonkawa.fr.\
Cette année elle souhaite moderniser son SI et se lancer dans la vente de café aux professionnels de la
restauration via un réseau de distributeurs dédiés.